msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Luanti textdomain mcl_wool x.x.x\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: \n"
"X-Generator: mtt_convert 0.1.1\n"

msgid "Carpet"
msgstr "地毯"

msgid "Wool"
msgstr "羊毛"

msgid "Wool is a decorative block which comes in many different colors."
msgstr ""

msgid "Carpets are thin floor covers which come in many different colors."
msgstr ""

msgid "Black Carpet"
msgstr "黑色地毯"

msgid "Black Wool"
msgstr "黑色羊毛"

msgid "Blue Carpet"
msgstr "藍色地毯"

msgid "Blue Wool"
msgstr "藍色羊毛"

msgid "Brown Carpet"
msgstr "棕色地毯"

msgid "Brown Wool"
msgstr "棕色羊毛"

msgid "Cyan Carpet"
msgstr "青色地毯"

msgid "Cyan Wool"
msgstr "青色羊毛"

msgid "Green Carpet"
msgstr "綠色地毯"

msgid "Green Wool"
msgstr "綠色羊毛"

msgid "Grey Carpet"
msgstr "灰色地毯"

msgid "Grey Wool"
msgstr "灰色羊毛"

msgid "Light Blue Carpet"
msgstr "淺藍色地毯"

msgid "Light Blue Wool"
msgstr "淺藍色羊毛"

msgid "Light Grey Carpet"
msgstr "淺灰色地毯"

msgid "Light Grey Wool"
msgstr "淺灰色羊毛"

msgid "Lime Carpet"
msgstr "淺綠色地毯"

msgid "Lime Wool"
msgstr "淺綠色羊毛"

msgid "Magenta Carpet"
msgstr "洋紅色地毯"

msgid "Magenta Wool"
msgstr "洋紅色羊毛"

msgid "Orange Carpet"
msgstr "橙色地毯"

msgid "Orange Wool"
msgstr "橙色羊毛"

msgid "Pink Carpet"
msgstr "粉紅色地毯"

msgid "Pink Wool"
msgstr "粉紅色羊毛"

msgid "Purple Carpet"
msgstr "紫色地毯"

msgid "Purple Wool"
msgstr "紫色羊毛"

msgid "Red Carpet"
msgstr "紅色地毯"

msgid "Red Wool"
msgstr "紅色羊毛"

msgid "White Carpet"
msgstr "白色地毯"

msgid "White Wool"
msgstr "白色羊毛"

msgid "Yellow Carpet"
msgstr "黃色地毯"

msgid "Yellow Wool"
msgstr "黃色羊毛"

